攬炒團隊/香港同外國巴絲請入睇一睇小弟意見（外國文宣）

小弟學識唔多，墨水有限，如有詞不達意既情況請多多包涵。

係現時我地做左好多和理飛既活動去宣傳香港發生既事情去增強外國人對香港反送中活動既民意，現時未知外國人對香港有幾大既關注度，想做個測試係類似69、616既遊行咁係全球民主國家係同一日做遊行/集會既活動比我地知道世界上d人了解到咩情況，從而要求佢地去點樣幫我地。

大家要諗下美國越戰點輸，就係因為冇美國民意支持，甚至係反戰，你地覺得外國政府一意孤行幫你香港個行動可以持續幾耐？

當然我地留係香港既人要繼續外國文宣去增強外國民意。（活動抱磚引玉 希望有更好既活動）
1.萬人齊唱各民主國既國歌同揮該國國旗係會令到該國人民會關心香港事件。
2.要令外國人參加左響應香港反送中運動既遊行/集會先。叫佢地行出黎撐我地

咁先可以一步一步要求外國政府幫我地。

P牌推post好似冇用

萬人就唔知得唔得，除非搵到成萬人有exactly相同諗法。
但搵幾百個就無問題，侵侵retwitt個條無記錯5個手足，今次再多啲既話，聲勢都大好多。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

呢個係方法增強外國民意，最想係測試一下到底有幾多外國人撐我地

推

臨訓前一Po

先大力賣慘

荃灣血淋淋斬人圖
女義士犧牲既眼珠
太古城一米內行刑式舉槍 推落電梯＂動圖＂
血淋淋爆牙義士
元朗全花背脊

以圖為主 先配短文字

同一個tag入面出po先再加其他詳細野